Mara升到仆街

bitcoins日日破頂 升得快過Tesla

20點幾果陣落左車

3蚊嗰陣放咗

好似重有得升

見暫時22-23游走緊
諗緊上唔上返車

23入左

我都再追左 希望聽日比特幣再升

21加貨

我都加左 幸好未訓
發覺厘隻野同BTC走勢跟得幾貼

跌lu

樓主燈力甚強

靜啦屌

跟升唔跟跌 btc回咁多佢仲有21
賣晒tesla全倉mara啦屌

麼麼hi

新手一跟買就中撚左伏，屌你老母

你幾多入

22.8

冇溝到？

你見連登有post就知咩事啦

無金，溝唔到

無左幾千，係咪應該立即走，當交學費？

3蚊個陣入 6蚊放左 10蚊再入返

坐多陣啦

做多陣啦應該 唔好panic sell

坐*

比D耐性